BLACKPINK Jennie擔任知名燒酒品牌代言人

樂天七星飲料今日宣佈，旗下燒酒品牌「初飲初樂」選擇女團BLACKPINK成員Jennie擔任最新代言人，再次證實了她與眾不同的人氣~

（圖：樂天七星飲料）

Jennie去年在女團個人品牌評價里多次佔據第一，這個月還開通了自己的Youtube頻道，目前只上傳了一條影片，觀看次數超過2400萬，而頻道訂閱人數更已經接近500萬！足以見得她在全球範圍的受歡迎程度：

（圖：Youtube）

同時，「燒酒廣告模特」也一直是業界內衡量人氣高低的重要標準，也可以說是判斷「大勢藝人」與否的尺規，之前為初飲初樂擔任代言的藝人有李孝利、新慜娥、秀智等等，咖位程度可見一斑~

據悉，Jennie為初飲初樂拍攝的廣告很快就會公開了，讓人好期待啊！

勁正..

唔飲酒

其實咩味韓國燒酒
飲完可唔可以上佢

同李知恩叮噹馬頭

飲到醉咗就會以為自己上咗佢囉

要飲酒了..

酒能亂性

nani!?

No boobs see

一齊飲..

我不喝酒

你好仁

踢走IU

扮..

戒酒。

酒害人不淺

我只飲齊啡

實好好忍

弱智

?

Jenjen

嗰個brand覺得佢好飲得

真露吊打初飲初樂